記住四個字：「常在戰場」

我係其中一個今日7點零喺經過大圍嘅火車入面硬食催淚彈嘅人

自己叫好彩有個普通手術口罩跟身，雖然都係擋唔到煙，但叫做好過冇。見到全車9成人連口罩都冇個，全部奶晒嘢
大家純粹係搭緊火車出九龍行街食飯，乜gear都冇，喺最冇防備嘅情況下食彈，仲要唔少係細路同老人家，除咗慘之外都唔知可以點形容

但我一啲都唔覺得自己係無辜被波及，或者今次係無妄之災

根本而家已經係全香港人同香港政府嘅total war，只要喺香港境內，就要有心理準備隨時比敵人搞

全香港十八區每一區都可以隨時變成戰場

我都明冇可能隨便落個街都帶 / 上齊gear，但我覺得第一步係每個香港人都起碼做好隨時食催淚彈嘅心理準備

雖然唔係有效應付到啲彈，但大家都最少要隨身帶備三樣嘢：
1. 口罩
2. 清水
3. 紙巾

喺你完全冇準備下食彈嘅情況下，呢三樣嘢起碼幫到你些少。當然，呢啲只係最最最最最低要求，連gear都算不上
如果做到嘅話，隨身越多gear越好，詳情請睇香城online攻略：

但最重要，其實係個心態：要明白全個香港已經等同戰場，同政府戰爭就係日常
所以忽然食催淚彈並唔係好出奇嘅事，食咗嘅話唔好慌亂，有能力就幫下身邊嘅人

呢個已經唔係抗唔抗爭，係唔係示威者嘅問題，只要你活喺香港，就係活喺一個戰場，就應該要有隨時提防敵襲嘅心理狀態

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

P唔P都要自己用腦啦

咪叫你哋用腦囉 唔識睇字
你都知家陣D P牌仔幾猖狂㗎啦

你到底有無睇過篇野先覆架三毛

乜冇P嘅就唔猖狂咩？
如果係見P牌先識用腦，咁同冇腦真係冇乜分別

推

推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

好好保護自己，打狗棒長存，無忘721

721

無錯

心態好重要

要時刻保持警覺

要時刻諗下如果自己身處危險之中
有乜野係要即刻做去保護自己同身邊既人